# 妻子满足我的绿帽需求（我最爱的老婆）

- 作者：小尾巴
- 原载于：http://174.139.15.14/8b/dispbbs.asp?BoardID=135&ID=43268

结婚已经三年了，我和妻子还是没有孩子，妻子对我没有怨言，依然那么温柔、贤惠，在我心中对妻子有种深深的歉疚。说实话我的性功能很一般，阴茎实在是有些短小，感觉上妻子每次性生活都不能满足，但是妻子为了顾及我男人的面子从来都没有说过。

上网久了接触ＳＭ，发现自己很有绿帽子的潜质，看着那些绿帽子的图片和文章，我心里有深深的让妻子出轨的欲望。之后在和妻子做爱的时候总是引导她来想的别的，在妻子舒服的时候总是问她我的阴茎是不是太小了，插不到最里面，是不是有点像隔着鞋子挠痒痒。一个偶然的机会妻子看到了我浏览的那些网页，晚上睡觉的时候，妻子红着脸问我：「你老看那些东西，怎么对自己没信心啊？」

不知怎么回答，我干脆不说话，转头装睡了。

妻子小声问：「那些看着你觉得很刺激吗，很喜欢是吗？」我心动了一下，告诉她：「我的真的有点小吧，我怕你享受不到该有的幸福。」妻子听了很幸福的抱着我：「你为我想的真多，我觉得很幸福。」

第二天下午下班，回家的时候发现妻子在上网聊天，平时妻子是很少聊ＱＱ的，今天怎么啦？看到我在看她，妻子脸刷的红了，我想过去看看她在聊什么，可是又有点顾忌，给她点自己的空间吧！我这么想着，在客厅开始看电视。

晚饭的时候，妻子很小声的问我：「我在网上和别人聊天，你怎么不问啊？」

「聊天有什么啊，我不是也经常聊天么，我相信你的。」我装做没事的回答。

妻子仿佛下定了什么决心，告诉我：「那个和我聊的男的说话很黄啊，我一上网见他他就勾引我。」

妻子咬了咬嘴唇：「他聊的话题让我下面湿了。」这种欲出轨的感觉让我很激动，下面马上硬了起来，而这没有瞒过妻子的眼睛，她用手轻轻抓了抓我硬硬的小弟弟：「你不生气吧？」

我尽量稳住自己的呼吸，亲了她一下：「你能告诉我说明你很爱我，我对你很放心。」

妻子小声说：「你不生气就好，我想你可能也喜欢吧？放心，我不管做什么都会告诉你的。」这样我算默认她出轨的欲望了吗？我茫然的想。

晚上很早我们就上床了，做爱的时候我们都莫名的兴奋，插得时候妻子叫的很大声。

我问妻子：「小骚货，跟野男人聊什么呢？」

「他说他喜欢我这个年纪的，已婚少妇，是个大学生，给我看视频了，他的东西好大啊！插我！别停！」

我喘着粗气：「喜欢他的大家伙吗？是不是想试试！」

妻子兴奋的回答：「是很大啊！他的女朋友可能每天都能爽的死去活来！」

「跟我的比呢？」我专门这样问。

妻子好像已经不太顾及了：「你和他比好像小孩子的，婴儿的小鸡鸡。」这一句话已经让我快要受不了了。我插得更使劲了，这种语言上的刺激是我从来没有感受到过的。

妻子感觉到我的兴奋，又补了一句：「老公，你的只能跟宠物狗的大小差不多啦！人家的那个真是能叫老鹰，小鸡鸡老公」

我终于在妻子的语言刺激中缴枪了，妻子的嚎叫声顿住，我们抱在一起喘气。

「你刚说我的想小孩的，是真的吗？真的这么想？」

妻子突然转了一下头，好像受到了惊吓，小声说：「不是了……我只是看你好兴奋……」很明显妻子看见我眼神中透露出的失望，转口说：「不过真的是挺小的……跟人家比。」我的阴茎又神奇的硬了起来。

有了上次刺激而又另类的**，我和妻子在以后的性生活中，总是在语言上不停的挑逗，而妻子说的话也越来越过分。

在做爱的过程中，妻子总是不停的侮辱我：「快点啊，小鸡鸡老公，再深点，不然我去找那个老鹰了！」

我气喘吁吁的回应：「老婆，我的只有这么小，再深不了啊。」

快高潮的老婆已经顾不了那么多了：「你好没用，别停，使劲啊！没用的小鸡鸡老公，你真是比狗强不了多少，不对，狗都比你强，人家大型犬都那么大！」

我总是在老婆极其过分的侮辱下喷发。

这天晚上，我们亲热过之后，老婆又没有睡觉，上网和那个网友继续聊天。

我折腾的够呛，有点迷糊中，老婆推我：「老公，她要和我视频，要看我奶子和下面。」本来已经很困的我突然精神了，醒来看着老婆，老婆依旧是那种娇羞的表情，还有些期待。

「你想让她看吗？是不是湿的厉害了？」我用手摸了一下老婆阴部，小骚货没有穿内裤，大腿根都是淫水。

老婆拿开我的手：「你喜欢吗？我让她看看好不好？」

我已经没有了考虑的时间，老婆已经坐在电脑前打开了视频，对着自己的胸。

我赶忙闪在一边，万一我出现在视频中那可就煞风景了。

老婆赞赏的看了我一眼：「小鸡鸡很有眼色啊，呵呵，一会让你看喜欢的。」

视频闪了一下，出现了一个白白净净的小伙子，老婆对着话筒说：「小老公，奶头硬了，好难受啊，刚才那个没用的东西满足不了我，我现在好想要你的大家伙。」

这个小骚货不知道和那个男人聊了多久，居然出口就是这么淫荡的话，虽然我醋意满腔，但是也敌不过精虫上脑，裤裆的家伙又兴奋的弹了起来。

老婆斜眼看见了我的反应，已经拉下了乳罩，露出了自己傲人的挺胸。视频那头，那家伙也把视频对着自己下面，哇，真的是人比人气死人，那家伙的东西和老婆的小臂差不多粗细，长度有８、９寸，我的和他的一比简直就成了迷你版的玩具。

老婆捂住话筒小声说：「怎么样，没用的小鸡鸡老公？我的小情人的大家伙你看了自卑了吗？」

我的腿都有点软了，没想到老婆居然上来就这样问，我红着脸回答：「是很大，我真的是你说的那样，婴儿鸡鸡。」

老婆转头对视频笑了笑，开始搓自己的奶头，那边也来回撸着。由于我站着姿势比较累，俯身爬在了电脑桌旁，老婆看着我的眼睛，轻轻说：「站着累吗，要不你跪到我脚边吧，那样也看的清楚。」

我很想拒绝这种侮辱，但是经受不住这样的刺激感觉，慢慢的跪在了老婆的脚边。老婆顺势把脚放在了我肩膀上，对着视频掰开了自己的小妹妹。

我也忍不住自己开始手淫，闭眼享受这种另类的刺激。老婆用脚勾了勾我的脖子，我顺着她的力道又往她腿档中间移了一下，清晰的看见了老婆的妹妹已经泛滥成河了，淫水已经流到了椅子上。

老婆声音越来越大：「小老公，插我吧，我要你的大家伙！插得我离不开你了我就不用那条没用的狗了！」

这时的我已经射了出来，老婆也看见了，把脚放在了我嘴边，幽幽的说:「好没用啊，舔我的脚，我知道你喜欢的，帮我高潮。」

我双手抱着老婆的小脚，一口就把大拇指含在了嘴里，使劲嘬了嘬，耳边听见老婆很大声的说：「他真的很没用，每次没几分钟就不行了，跟阳痿在一起好痛苦啊，小老公。」

老婆手淫的速度逐渐加快，能感觉到她的腿在发抖，老婆也快高潮了。我拼命的嘬老婆的脚趾，在我把老婆的脚跟含住的时候，老婆哎呀一声，淫水溅到了我脸上。我的腿也跪麻了，刺激的游戏告一段落了。

老婆迅速关掉了视频，在我脸上亲了亲：「老公，感觉好吗？我从来没这么刺激过，我们以后经常这样玩吧，好吗？」

我还含在老婆的脚趾，感觉她的拇指在我嘴里动了动，我含糊不清的回答:「心肝，你喜欢我就喜欢！」

老婆轻轻用脚拍了拍我的脸：「真乖，我喜欢你这样伺候我。」

我用手轻轻抚摸了一下老婆的阴部，手上全是淫水。

「贱老、公，我不想去洗澡了，好累了，你帮我清洁这里吧？」

这样的诱惑我怎么能拒绝呢？我爬在老婆腿档中间，轻轻的舔了起来。

明显的感觉到了老婆的颤抖，使劲扒住我的头：「贱老公，用力舔啊，把舌头插进来，我要你的狗舌头！」

我只能在老婆的腿档中努力的舔，这种刺激让我不由自主的抱住了老婆的屁股。三分钟后明显感觉到嘴里喷进了一股热流，老婆又一次高潮了。我恋恋不舍的亲了几下，刚要爬出来，老婆两腿用力把我夹在了椅子下面，耳边听见老婆娇嫩的声音：「好吧小老公，大老婆让你干的好舒服，我要去洗澡了。」

不知道那小子对老婆说了什么，老婆看着我的眼睛：「好吧小老公，姐姐告诉你电话，是１３９……」

自从老婆给了那小子电话以后，两人经常发信息聊天，通常都是互诉缠绵，要见面怎么插怎么玩的，老婆也知道我的爱好，都会把信息保留住给我看。这种信息看的我欲火喷张，老婆会在旁边用脚拨拉我的小弟弟或者用脚抚摸我的脸:「废物老公，都是你不行满足不了自己老婆，让人家这么累的去找小情人。想让我给他插吗？」

我很想拒绝，但是男人底下头的欲望让我只能说：「老婆你想吗？你喜欢就好，享受一下大家伙的滋润。」

老婆很娇媚的笑笑：「我可不想这么快就让他得到我，男人太容易得到的都不珍惜。」真是越来越佩服老婆了，出轨都出的这么有情调，掌握了男人的短处啊。

之后老婆经常跟他通电话，电话做爱的时候总是我在老婆腿档舔着她，老婆用脚帮我发泄，这样让我们双方都得到了极大的满足。连在我们亲热的时候，那小子打电话来她都接，他总是在寻求电话做爱，而老婆也是有求必应。而且电话来的时候，如果我们正在做，老婆会要求我停下，先跟那小子玩。用老婆的话说，大家伙总是要优先的，而我可怜的小家伙她用脚就可以满足了。在这样巨大的侮辱下，我总是自觉的爬在老婆两腿中间舔她给他们助兴，把我的小东西放在老婆两脚中得到满足。

这天中午吃饭的时候，老婆说有事跟我商量，我隐约中能感觉到什么了，心突突的跳的很厉害。

「小鸡巴老公,他这几天约我见面约了很多次了,我知道他想我想的不行了.」

我的小鸡鸡已经硬到了顶点：「那你想吗，是不是要见一面呢？」

老婆用脚玩着我的小鸡鸡：「你说我想不想，每次打电话的时候，我下面有多湿你不知道啊？想让我见他吗？」

我已经不能反抗了：「老婆，那就去吧，见一面也好，熟悉熟悉么。」虽然我知道见面意味着什么，但是我已经没有理智了。

吃完午饭，老婆打扮的花枝招展，穿上了新买的蕾丝内衣，在我面前优雅的转了个圈：「美吗？」这么发骚的老婆我见的还是很少的，不过她真美，可惜要被别人分享了。

我抚摸着老婆的脚：「有什么事的话给我打电话，我下午在家等你……」老婆轻轻踢了踢我的裤裆，拧着我的脸说：「我会把每一个细节都告诉你的，可怜的小家伙，知道老婆去偷人还得老实去上班。」

我苦笑了一下：「应该不算偷人吧？我是同意的嘛。」

老婆笑着说：「你可真是个贱货，这样还能这么兴奋。」

下午在单位，我根本不能集中注意力去工作，把手机拿在手上，期盼短信的到来。

「我见到他了，个子很高，白白净净的，跟他比你真的像小狗。」

我迫不及待的回了个信息：「他摸你了吗？你们现在在哪呢？」

过了一会，期盼的信息回来了：「不告诉你。他要带我去他的出租屋。」

我马上回了信息，可是过了很久都没有信息再来，我忍不住把电话打了过去，可是老婆已经关机了……

整个下午我在公司都是浑浑噩噩的，好不容易到下班，老婆依然没有开机，我飞一样奔回家。老婆还是没有回来，我只好在孤独中等待，尽量让自己不要去想，看电视吧。

迷迷糊糊要睡着的时候，听见开门的声音，我一下跳了起来，老婆回来了。

我一把抓住她：「怎么一直都不开机啊？可急死我了！」

老婆很累的样子：「知道你会不停地打，所以就关机了，要是正在高兴地时候你一个电话过来，把他吓着了那多扫兴的。」

我轻轻摸老婆的腿档，湿的，内裤也是湿的：「我多可怜啊，只能想象着让自己老婆被人家玩。」

老婆捏了捏握的鼻子：「人家第一次玩哦，那个男孩还没有过女朋友呢，不能让人家尽兴一次啊？」我无言以对。

「黏黏的好难受哦。」老婆脱下了内裤，一下躺在沙发上。

清楚地可以看到，老婆的内裤上粘液很多，白白的肯定是精液。我放在鼻子前闻了一下，淫靡的味道，有点精液淡淡的腥气。想起这个内裤是刚从老婆身上脱下来的，那种前所未有的耻辱感让我莫名的兴奋，忍不住在老婆内裤上轻轻舔了一下。

转过头，老婆正目不转睛的看着我，手在阴部来回抚摸：：「你真是下贱，这个也能让你这么兴奋。」她的脚轻轻的踢着我的弟弟，我的脑子里面已经是空白了。

「喜欢这个味道吗？我知道你喜欢的，多舔一会，我喜欢看你这么下贱的迷恋我淫荡的内裤。」在老婆的刺激下，我把舌头舔在了内裤最粘的地方，吃在嘴里。说实话，味道不是想象中那么难以接受，这让我很兴奋。

「舔干净，人家满足你老婆也很辛苦的，我不想你浪费。」老婆继续刺激着我。

我足足舔了十分钟的内裤，内裤上已经没有粘液了。

老婆用手轻轻抠着自己的阴部：「还想要吗？我这里还有很多，他那里不能洗澡。」

这样的诱惑是我不能抵挡的，我爬在老婆两腿中间，用舌头插了一下阴道。

淫水混着精液的味道，确实很刺激。

「他厉害吗？」老婆用手抱着我的头，好让我的舌头能更深入一些：「他真的很厉害，我们做了七次，每次都让我快升天了。你看，妹妹都被他插肿了。」

确实，老婆两个阴部红红肿肿的，都有些外翻了，「他的东西大吗？做的时候跟我比怎么样？」

老婆看着我，对着我的脸吐了口吐沫：「他的东西硬的时候是翘起来的，很漂亮，白白净净的，不像你的黑不溜秋那么丑。」

很显然老婆知道我想要什么回答，她一只脚勾着我的脖子，一只脚轻轻搓我的弟弟，这么舒服我只能使劲吸她下面了：「那你用嘴帮他吸了吗，做的时候想我了没？」

「每次都给他舔了，他的屁眼旁边没有肛毛我可以把舌头插得好深呢。跟小老公亲热的时候想你这个活王八多扫兴的，呵呵。」老婆调皮的用脚轻轻踹了一下我的弟弟。

精虫上脑的感觉越来越强烈，我吸得也越来越大力：「老婆，我快不行了，我要出来啦！」

老婆突然抽开脚，就像插得时候突然滑出来一样，很急的对我说：「不行！你别说话了！在你舔干净之前不能射，快吸，把里面的东西都吸出来吃了，这都是我留给你的奖励。」我的嘴又被她按在了两腿间，只能使劲舔吸，里面黏黏的感觉让我的舌头有些麻木……

从此我和老婆开始了这种刺激的生活，老婆也好像也乐于享受两个老公带来的快乐。只是我和老婆亲热的次数没有原来那么多了，而且即便是做老婆也要求我戴上套子和她做，她说她的小情人不喜欢和别人分享她的阴道，在老婆言语的刺激下我总是很快的缴枪，老婆笑骂我适合做这个绿帽子王八。老婆也养成了了一个习惯，每个礼拜总是要和小情人见一次，激烈的大战一场，而由于那家伙的出租屋不能洗澡，每次都是我的嘴巴来清洁老婆的阴道，老婆也习惯了激烈运动之后，我再为她口舌服务再享受一次高潮，而高潮之后老婆会不自觉地把一泡憋不住的尿撒在我嘴里。

这天，老婆回家后提着一个精致的礼盒，嬉笑的对我说：「绿帽子王八，送你个礼物好吗?我想你会很喜欢的.」打开礼盒,里面是一个男用的贞操带,这……我还有的选择吗？

「哈哈，我想你会很喜欢的，你不是很想让我控制你吗？我也不喜欢你在没有我同意的时候手淫，这样你就可以老实的什么都听我的了。」

老婆轻轻的摸了摸我的小可怜虫：「是不是很像给我跪下，亲我的脚感谢我啊？」她还在给我撒娇。

说实话，这确实是我想要的，在老婆的注视下，我红着脸自己戴上了贞操带，感觉有点不太舒服，但是那种屈辱的感觉还是让我把贞操带的钥匙交给了老婆，我把老婆的脚趾含在嘴里，对老婆说：「我喜欢宝贝你这样控制我，不要让我憋太久啊。」

「放心吧，你会更享受这样的。贱王八没人管还行吗？」

老婆欣赏着我戴贞操带的小鸡巴：「还真的是挺漂亮呢，挺精致的，适合你。」

从那之后，老婆每个周末都会和情人一起过夜，而我只能让老婆用她的内裤堵住嘴巴，一个人在家做家务等着她回来。回家之后老婆会先检查我嘴里的内裤有没有取下的痕迹，如果认为我很老实的一直含着，她才会奖赏我为她清洁阴部，同时打开我的贞操带，而我由于憋的时间太久，很多次都是在老婆高潮后刚尿在我嘴里，我也很快射了出来。当然，射出来的我由于得到了释放，就不能再得到跟老婆做爱的机会，会把我再次锁住。

在一次我们刺激的游戏过后，老婆没有立刻锁住我，用脚轻轻的揉着我的弟弟：「有机会我让他来咱们家做客好吗？一起吃个饭？」

我的阴茎很快硬了起来：「这样好吗？」

老婆明显感觉到了我的改变，她兴奋地踢了踢我的阴囊：「这不是你很喜欢的吗？我想让你看看你在他面前有多猥琐，在他面前侮辱你应该会更刺激。不过贱王八你放心，第一次我不会做的很过分的。」

这样的第一次，怎么能让我不期待呢？

周六晚上，我在厨房忙里忙外的准备着晚餐，老婆顾着打扮自己，我们的第一次要发生了。门铃响了，老婆开门接进来了他，果然魁梧，健硕，帅气的脸让我有点无地自容，紧身Ｔ恤下两块很挺的胸肌好像瞪着我一样。老婆到是做好了充分的准备：「小周，这是我老公。老公，这位是我的网友小周。我们经常周末一起玩游戏的。」

我们心里都清楚是做什么样的「游戏」，但是显然老婆没有告诉他我和老婆的刺激事情，我们掩饰的很好。

寒暄了几句之后，我进厨房把最后两个菜炒一下，准备开饭了。老婆带他转转我们家，参观一下家居。在我心里七上八下的时候，老婆溜进了厨房，用大腿顶了顶我裤裆：「他憋了一个礼拜了，我带他去卧室给他吃一会鸡巴，让他舒服一下，你在厨房可别出来，万一让他看见就尴尬了。」

我张口刚要说话，老婆用手堵住了我的嘴：「最多在卧室门口听下声音，小心点哦。」说完老婆像泥鳅一样闪出来厨房。

听见了清晰地卧室门上锁的声音，我也偷偷溜出了厨房，贴在门上听里面的声音。

「心肝，想死了吧？让我看看，一个礼拜没见，大鸡巴又长大了没？」老婆还是很会勾引小男生的。接着是索索的脱裤子的声音，嗷……很显然，老婆已经把他的大鸡巴含在了嘴里，我可以很清楚地听见那小子舒服的喘息声。

「心肝姐姐先给你吹出来好不好？你大哥在呢，一会想办法再亲热好吗？」听完这句，就是老婆努力口交的口腔嘘嘘的声音了。我怕时间长了露馅，偷偷蹑手蹑脚的钻回了厨房。

在我炒好菜出来的时候，他们两个已经在饭厅坐着等着了。我尽量装的什么都不知道的样子，端着菜走过来：「尝尝我的手艺吧。」

我能看出那小子不自在的神情，脸上的肌肉有点抽搐，不至于这么紧张吧？老婆斜着眼睛在跟我使眼色，顺着老婆的眼神看过去，哈，老婆正用脚拨拉着那小子的鸡巴呢，大鸡巴高高的挺着，这小子快憋死了。

「老公，你怎么没有买酒啊？我想和点红酒。」老婆撒娇的对我说。

「那我去买吧，看看门口超市有的卖没。」我只好站起身来。

「好，我们等你。」

老婆把我送到门口，在我耳边小声说：「有３０分钟差不多了，你不是很想让大鸡巴情人在我们的大床上好好操你老婆吗？」

我刚要说话，老婆又着急的说：「快去吧，别让他等太久憋坏了。」

哈，我看是你快憋死了吧，这个小骚货才几天没跟情人做，就快发骚了。老婆用手摸了摸自己腿档，把一手的淫水摸在了我嘴上，我就被推了出来。

在超市买了瓶红酒，我又不敢那么急回家，只好在外面漫无目的的瞎转，脑海中浮现出两个狗男女淫荡的画面，下面憋的好难受啊，蹲下抽根烟吧，让自己也冷静放松一下。好容易熬了４０分钟，我赶快跑回家，怕影响到他们，走到家门口的时候，我使劲跺了跺脚，给老婆发信号。开门后，他们两人坐在饭桌前，老婆在整理头发，看起来好像没发生过什么事情。

「怎么这么慢啊，我们等半天了，老公刚才有你电话啊。」老婆把我拽进了书房。

「小周你等下，好像是家里人。」

一进书房，老婆迫不及待的撩起裙子：「快，贱王八，新鲜的，新鲜的。」

还没等我弄明白，老婆已经把我按的蹲在地上，把我的脸拉到她阴部。一股浓浓的精液的味道钻进了我的鼻子，我伸出舌头舔了一下，好腥气的味道，不过这让我很兴奋，吸了一下，一大团黏黏的东西钻进了我嘴里，是那小子的精液，他们刚做完。

「好吃吗，这是我的小情人的好东西，快，我要你咽下去。你吃这个补补，可能也能让你的小家伙长大点呢。」老婆总是能逮住我的弱点，我迅速的把老婆的阴部用嘴巴做了一个护理。

从书房出来，那小子还是坐在饭桌前，看来他没看出来什么，菜也没有动过。

这顿饭从头到尾，我的嘴里都有精液的味道。

吃过饭，看了一会电视，小周要走。老婆站起来：「我送送你吧小周。」临走时老婆回头给我挤了挤眼睛，唉，看来今天晚上我又要一个人熬了。

每个周末，老婆总是陪她的小老公，在出租房里一疯狂就是一夜，而我只能在她回来之后用舌头给她的阴部做按摩。但是我两都沉醉于这种刺激的感觉，我喜欢这种做王八的快乐，而老婆也乐得有我这样来伺候她。

又是一个礼拜六，老婆把小周领到了家里，我忙里忙外的忙活，他两在客厅看电视聊天。听到他们在外面调情的亲热声音，我在厨房鸡巴硬的要命，可又不好出门打断他们，只好享受这种聆听的快乐。吃完晚饭，我们一起在客厅看租来的「２０１２」，老婆虽然靠在我的肩膀上，可是她的脚一直放在小周的裤裆，虽然裙子挡住了，可我知道小周一直在玩老婆的小脚，老婆也总是用脚挑逗他的大鸡巴。

不知不觉已经快１２点了，小周提出要回去，老婆站起身来拦他：「小周，这么晚你们学校可能都锁门了吧？你能回去吗？」

「姐姐没事，要是真锁门了我翻墙回去……」很明显，这小子看来也不想回去了。

老婆看了看我，对她说：「没事，这么晚了你就睡在我们家吧，明天一早你再走。」唉，老婆给我做主，我又没的选择了。

趁着小周洗澡的时间，老婆拉着我对我说：「贱王八，今天他不走了，小情人又可以在咱们家操个过瘾了。还不谢谢我给你找这么个好机会满足你？」其实这样的事我也向往了很久了，只是有点差别，我挺想看看他两做的时候是什么样子，可是现在不行，慢慢来吧。

时间过去了一个多小时，老婆轻轻从床上爬了起来：「贱王八，我要过去过瘾了，你不准发出声音，要是影响到他做爱的状态，看我怎么收拾你！」

「老婆，我想看你们做的样子。」我说出了我的愿望。

「不行，我还没告诉他呢，你再吓着人家。不过你可以偷偷趴在门口听，我保证你会很过瘾的。」

老婆打开了我的贞操带，用手撸了撸我的小鸡巴：「想射就射出来，今天给你自由一晚上，把自己老婆贡献给别人操，你这个绿帽子王八也挺可怜的。」

老婆闪出房门，轻轻进入了小周在的小房子。我蹑手蹑脚偷偷来到房门口，还好，能听见他们说话。

「呀，姐姐，你过来了？」

「小老公，不睡觉等姐姐呢？想的急死了吧？」

「大哥呢，你这么跑过来没事吧？」看来这小子还是有点担心的。

「没事，他睡熟了，我们好好玩吧。在我们家让你尝试一下真正做姐姐老公的感觉。」老婆的意思就是让他尽量放开，不用担心什么。

很快，我听见了吱吱的声音，明显他们在接吻。「好弟弟，这么硬了，憋的真可怜啊。来，让姐姐给你亲亲。」这个骚货，这么主动地就要吃鸡巴。很清楚的能听见那小子爽的呻吟声，老婆口交的本事可是很厉害的，这小子爽翻了。

「姐姐，我的蛋蛋好舒服啊，你吸得真好，啊……」老婆真是淫荡，吃情人睾丸发出的声音，我站在门外都能听的清清楚楚，而可怜的我只能站在门外自己用手撸小鸡巴。

「宝贝，要我给你舔屁眼吗？」老婆骚骚的声音又传入了我的耳朵。

「当然要，姐姐上次给我舔的好舒服，我的骨头都要酥了。」

「小坏蛋，转过来，让姐姐看看你的小屁眼想姐姐了没？」老婆也给我舔过，不过每次都要我哀求很久的，说是嫌脏，我还挺感激老婆的，没想到对情人她竟然这么主动。

我是又激动又嫉妒，而我的小鸡巴又涨的抬起了头。耳朵里传来的是老婆舔情人屁眼淫荡的响声，小情人舒服的呻吟声：「姐姐，把舌头伸进来，好舒服啊。」可能持续了有十五分钟，老婆为小情人服务的还真是周到啊。

「宝贝，快来吧，别舔姐姐了，想死了，快插进来。」看来老婆已经忍不住了。

「啊，好舒服……」这对狗男女开始拼杀了。

「姐姐，舒服吗？比大哥插得好吧？」这小子还真会调情。

「好舒服，好深啊，他哪能跟我的宝贝比，感觉在洞口磨一样，别提他了，好扫兴啊。」好像是专门说给我听的，老婆侮辱我的话语让我更加的兴奋。我加快手上的动作，听着他们两人的喘息声，呻吟声，伴随着床摇的吱吱声，我感觉我快要不行了。

猫着腰感觉我的腿都麻了，而听声音他们也换了好几个姿势了吧。「姐姐，我要射了……」那小子上气不接下气的喘息声。

「宝贝，射姐姐Ｂ里，射深点，射姐姐子宫里来！」

我已经兴奋地忍不住了，腿一哆嗦，我射了出来。

「好烫啊，宝贝你射的好深，姐姐舒服死了！」

那边他们也完事了。我看好戏已经结束，没敢再停留，偷偷回了大卧室。

过了有五分钟，门开了，老婆轻轻闪了进来：「快过来，快点，要流出来啦。」

我没的选择，只能蹲在老婆腿档下面，舔了几下阴道，浓浓的精液流进了我的嘴里。

老婆很兴奋地看着我：「活王八，好吃吗？奖励给你的，哈哈。你真是个贱命！」

看来老婆已经深深的喜欢上了这样的感觉。

「我以后会让他每个周末都来咱们家，感觉你就在隔壁听着，好刺激！对了，下次他再来睡觉，你睡小房子，让人家在大床上好好玩，你也喜欢吧？」

我能说什么呢？这不就是我想要的吗？

休息了有不到半个小时，老婆又轻轻闪出了门，去找小情人继续了。而我，已经没有再爬起来的力气了。

每个周末，小周都来我们家，而我也只能默默忍受着，准确的说还有一些兴奋，每次在他来之前我的心情好像比老婆还要激动。一到周末，我就只能睡在小房子，把大卧室腾给奸夫淫妇，作为他们淫乱的安乐窝。由于我的放纵，他们晚上的动静越来越大，我想老婆应该已经告诉小周我的部分爱好了，他也有恃无恐，晚上他射精的嚎叫我在隔壁都能听见。

在这种另类的刺激中，老婆现在与我的性事已经越来越少了，而越来越多的用脚帮我做，或者让我在清洁她阴部的时候自己用手撸出来。我很多次的给老婆提出过，想看看他们做的样子，但是老婆总说她还没有完全告诉小周，现在这样不行。我告诉老婆我可以老实的躲在大衣柜里，通过锁眼看他们的表演，老婆架不住我的软磨硬泡，终于答应给我欣赏一次的机会。

这天晚上七点多，小周又准时的来到我们家，迫不及待的要跟我老婆「聚会」，而我已经在他进门前已经躲进了大衣柜中。进门后老婆告诉他我出去跟朋友打牌了，可能要很晚才能出来，这小子立刻就要扒老婆的衣服开战。老婆还是比较爱干净的，催促他去洗澡：「宝贝，去洗干净嘛。姐姐在床上等你，都是你的，洗干净姐姐让你操个够！」

突然柜子门打开了，老婆一脸的潮红，手摸着自己的阴部轻声说：「想想真的好刺激，我就要和情人在外面开操了，可怜的小王八只能在柜子里面看，我好兴奋啊。」

老婆用手抠出了一些淫水，抹在我嘴上：「不给你打开鸡鸡笼子了，万一你在里面太兴奋，发出响声影响到我的小老公那可太扫兴了。」

我兴奋地不知说什么好，跪下想舔老婆的阴部，老婆嗔怪的推开我：「别啊，你舔过了人家可怎么舔，我可不想让我的小老公吃你这个王八的嘴巴子。受不了的话，来，嘬几下脚趾头吧。」老婆抬起了自己的小脚，阴部更多的暴露在我眼前。这我怎么能拒绝呢，把小脚指头含在嘴里，用尽力量嘬，在我的挑逗下，老婆的淫水流的更多了。

这时洗手间的门响了，老婆不由分说把我推到了衣柜里，关上了门，我只能从锁眼往外看了。小周全裸着进了房间，胯下一条长长地怪物挺立着，好像在嘲笑我的无能。老婆脱掉了睡衣，走到小周面前，用手勾住他的脖子：「小心肝，这么兴奋啊？想的不行了吗？」边说边用另一只手抓住了小周的阴茎，来回的撸着。

两人开始了，由于小周的个子比较高，老婆只能颠着脚尖，抬起头和他接吻。

两人的舌头缠在一起，手下各自拨弄着对方，刺激着性欲。小周把舌头伸进了老婆的嘴里，老婆闭着眼睛，好像在吃什么珍馐美味，忘情的嘬着。老婆手里的鸡巴，也越发的坚硬，龟头都翘了起来。顺着脖子，老婆一路舔到了情人的乳头，用牙齿轻轻的咬着，小周无所顾忌的呻吟，我的小鸡巴已经快把贞操带顶破了。

「心肝，来躺下，好几天没见了，姐姐好好给你吃会鸡巴，让我的小老公舒服一下。」老婆用两手交替撸了几下大鸡巴，眼睛似有意无意的看了一下衣柜，老婆挑逗的我的骨头都快酥了。两人在床上开始６９式，老婆也很配合，她的头对着衣柜，好让我能看的更加清楚。闭着眼睛，老婆在陶醉中含住了小周的大鸡巴，现在我能更清楚地看见小情人的鸡巴到底有多大了。老婆把嘴张的很大，将将只能包住龟头，仿佛存心是要挑逗我，老婆目不转睛的看着锁眼，一点一点的把阴茎含在嘴里，越含越深，越吸越到根部。应该是练过很多次了，这么长的一根怪物，老婆居然能吞到根部，我越发的嫉妒，老婆对她的大鸡巴小情人可真是够好的。

「姐姐，好舒服啊，躺下吧，让我像上次一样在你嘴里捅一会。」看来我还能看见更精彩的。

老婆很听话的躺下，轻轻拍了一下小情人的屁股：「不许太使劲哦，上次把姐姐都插的吐的难受。」

小周翻身骑在老婆脸上，把大鸡巴深深地插进了老婆的喉咙，一下、两下，他可真会享受，把老婆的喉咙当成了阴道，快速的抽插着。伴随着老婆的咳嗽，她用力拍了拍小周的屁股，小周这才停住了抽插，把鸡巴从老婆嘴里拿了出来。「小坏蛋，你想插死姐姐啊？都不能呼吸啦。」

老婆说了一句他，临了还在龟头上重重的吸了一下，唉，老婆真是很疼她的小情人啊。

「转过来宝贝，对，屁股对着姐姐头，这样插得更深，姐姐让你再舒服一会。」

我已经把老婆当成女王了，没想到在自己情人面前，老婆却像女奴一样伺候着她，我的自卑越发的加深了。

老婆喉咙里顶着鸡巴，眼睛却陶醉的看着锁眼，她知道我看的很清楚，这是在告诉我，她对她的大鸡巴情人有多好。房间里只能听见鸡巴在嘴里抽插的声音，而我，只能在衣柜里血脉喷张，但无法发泄。小情人拿出了鸡巴，老婆大口大口的喘气，看来憋的是挺难受的：「宝贝，姐姐喜欢让你舒服，你舔的姐姐好舒服啊。」依然是看着我，老婆把情人的睾丸含在了嘴里，含完一个换另一个，老婆的腮帮子都陷了进去，可见有多么使劲，这小子真是爽翻了！

老婆用手推了推小周的屁股，两人很有默契，小周抬起了一条腿，老婆的舌头准确的找到了小周的肛门，舔的好用力啊，我在衣柜里面都能听见老婆嘬情人肛门的声音。这种刺激的画面换了谁还能受得了，要是没有贞操带的束缚，我都不知道自己能射几次。用手摸了摸，我也流了不少淫水，柜子底下湿了没有？我已经晕头转向了。

前戏进行了足足有二十分钟，老婆可是把情人伺候到家了。终于，小周从老婆的脸上下来了，两人抱在一起接吻、舌交。从我的角度可以很清楚地看到，小周把鸡巴顶在了老婆的阴蒂上，磨啊磨啊：「姐姐，这几天有没有跟他做啊？」

看来老婆说的没错，小情人占有欲很强啊。老婆亲了他一下：「没有你的允许，我是不会给他的。他那种货色，我用脚就揉出来了。」老婆的声音很大，好像是专门说给我听的，在柜子里我都感觉到我的脸好烧。

伴随着老婆一声大叫，小周应该是插进了老婆的阴户：「姐姐，你真好，我要插死你！」

「宝贝，插死我吧！你让我越舒服，我就越听你的不让他动我！」老婆在让情人兴奋地同时，也深深的满足了我的绿帽情节。

老婆的腿分的很开，我可以清楚地看到小周的大鸡巴已经插到了头，只剩两个睾丸耷拉在老婆的阴道外。「姐姐，我插到你子宫了吧？好软，我好舒服啊。」

「宝贝你插的真深，你插的地方那个没用的东西永远都插不到，这里是你的！」

「姐姐我喜欢听你这么说，你说的越好听我就插得越使劲，越快！」

「宝贝，姐姐爱死你了，你才是我老公！我只让那个王八舔我Ｂ，还是在你做完之后。」

老婆的话刺激的小情人越插越快，我想，老婆现在已经翻白眼了吧？突然，小周把老婆抱了起来，但是硕长的阴茎没有滑出来，小周就这样抱着老婆的屁股，站着插着老婆。老婆在小周的双臂间，显得那么娇小玲珑，我实在是没有做这样姿势的能力，除了自卑我还能怎样呢？

一连换了五六个姿势，我感觉自己伸着的脖子都麻木了，在老婆的大喊声中，我知道，小周终于射精了。起码有四十分钟吧，我的十来分钟和小周比，也不能怪老婆这么喜欢小情人了。老婆无力的躺在床上，只剩下大口的喘气，脸红的像苹果一样。

小周翻身爬了起来，把鸡巴对着老婆的嘴。老婆无力的看了一眼锁眼中的我，把粘着淫水、精液的鸡巴含在了嘴里，给他清洁着鸡巴，小情人舒服的呻吟着，看来这不是第一次了，老婆居然愿意这样伺候他！

「宝贝，你出了好多汗，去洗个澡吧，听话。姐姐都给你把鸡巴舔干净了。」

老婆抱着情人的屁股，又用力的嘬了几下。

小周看来很清楚怎么讨好老婆，亲了老婆一下，很听话的去了洗手间。

眼前一亮，老婆拉开了衣柜的门，似笑非笑的开着我：「自卑吗？王八精？」

我的眼泪在眼圈里打转，老婆把我的头拽向了自己的阴部，我只能伸出舌头尽量的让老婆舒服。

「别难受，这就是你的命，我真怕让你多看几次你都没勇气跟我亲热了，呵呵，看你这么贱我真开心，这样更显出我的高贵来了，喜欢吗？」

我嘴里含满了小情人的精液，只能含糊的恩恩了几声。

「想伺候我和小情人亲热吗？放心，我以后会慢慢给你创造机会的。」

我知道，老婆想要的还有很多，更刺激的事情还在等着我……

中午吃完饭，老婆拉着我，说要告诉我一个好消息，但是得我给她舔脚，这个要求我怎么会拒绝呢？但是心里很忐忑，难道老婆告诉小周我喜欢吃她阴道里的精液了？还是告诉小周我喜欢绿帽子的感觉了？顾不上想那么多了，我立刻给老婆跪了下来，抱着老婆的脚仔细舔了起来。

「贱王八，我告诉我的好老公了，说我们已经谈过了，你很爱我，不反对我们在一起。我们三个在一起可以尝试一下３Ｐ，想不想啊？」老婆一边用脚趾捅我的嘴巴，一边看着我的眼睛说。

听了老婆的话，我的小鸡巴立刻就硬了起来，嘴里老婆的大拇脚趾也嘬的更深了。这个变化怎么能瞒过老婆的眼睛呢？老婆一边用脚轻轻踢我的小鸡巴，一边问我：「想不想啊？贱王八。这样你不就有机会看我两亲热了吗？」

「老婆你真好，当然想，我们一起做会很爽的。」我的嘴巴由于含着老婆的脚趾，说话也有点不太灵活了。

「你想的美，我就是想拿这个做个借口，让你看看我两亲热，伺候我们。小老公不喜欢我和你做，还能让他看啊？我不想让他不舒服。」老婆撇了撇嘴，很不情愿的说。

「老婆你对你的小情人真好啊，那我光伺候你们吗？」我红着脸问老婆。

老婆似笑非笑的看着我：「怎么，吃醋啦？这不是你喜欢的吗？我就是想着有你在旁边我们亲热起来会更刺激，以后有人的时候可以叫我老婆，没人的时候要叫我主人知道吗？贱狗！」

我想，我和老婆的关系要改变了，「知道了老婆，哦不，主人。」

老婆用脚踢了一下我的脸，娇笑着：「看你那贱样，真是个贱命，好好舔！舔的主人舒服了让你舔下面。」

当天晚上，老婆给小周打了电话让他过来，我知道，今天晚上好戏要上演了。

好像是捅破了窗户纸的缘故，小周一进门，老婆就和他抱在一起热吻，好像热恋的恋人一样，在沙发上看电视的我显得那么尴尬，心里又是激动，又是醋意。

吻了有好几分钟，小周换过鞋好像刚发现我的存在：「大哥，不好意思。嫂子都给我说了，你不反对那我以后就经常来了。我们三个在一起也就没什么忧虑的了。」

这小子，得了便宜还卖乖，心里那种深深的耻辱感让我恨不得找个地缝钻进去，还好我还能把持的住自己：「没事，你嫂子喜欢你就随她了，我也是很放得开的。」

我两都不知道说什么才好，还好老婆打破了尴尬的气氛：「好了小宝贝儿，你先去冲个澡，姐姐去收拾一下床，一会我们一起玩。」小周捏了一下老婆的大奶子，钻进了洗手间。

老婆的脸色不太好看：「你搞什么鬼啊？你不会说点好听的啊？你看人家小周多尴尬的。」

「我也没这样过啊，可能心情有点激动吧，不知道说什么好了。」我有点委屈，不过怕老婆发火，我只能说软话了。

过来轻轻给我了一个耳光：「那你就想好什么该说什么不该说，看我的眼色行事，要是这次搞的小周扫兴，以后就别再想有这种机会了。」唉，这个骚娘们，好像这还是我求着她的一样，看来玩ＳＭ还是要付出很大代价的啊。

我跟老婆在卧室的床上坐着，为了让老婆更快的兴奋，在老婆的要求下，我抱着她的小脚轻轻的舔着。

门被推开了，小周走了进来。可能还是有点不好意思吧，他围了一个白浴巾，没有全裸。看见我正在舔老婆的脚，小周有点不太自在，张口想说话又没说出口。还是老婆深谙男人的心理：「宝贝儿，我老公知道这样能让我兴奋，她舔我的脚我觉得最刺激了。快来嘛。」

小周也想在老婆面前卖个乖，拿起老婆另一只脚想亲,老婆把脚缩了回去:「不嘛，姐姐要跟好好你亲嘴儿，脚就交给这个人吧。」

说完还踢了我一脚。

小周坐到床边，对我皮笑肉不笑的说了一句：「大哥，那我可就不客气了啊。」

刚说完，老婆已经迫不及待的搂住了他的脖子，把小嘴凑了过去。两个人的舌头搅在了一起，互相吃对方的口水，而手也没有嫌着，小周用力的揉搓着老婆的大奶，让老婆发出阵阵的喘息，老婆的一只手也伸进了小周的浴巾里面。没有老婆的发话，我只好眼睁睁的看着他们这样，而我只能仔细的嘬老婆每一根脚趾，舔她的脚趾缝，自己用手安慰一下可怜的小弟弟了。

「哎呀，这个浴巾好碍事啊，绑那么紧的，人家摸都摸不到蛋蛋。」老婆伸手解下了小周的浴巾，一根长长的大鸡巴嘣的一下跳了出来。老婆的眼睛似乎也更亮了，目不转睛的看着小周的大鸡巴，像轻抚婴儿的脸一样轻轻撸着小周的鸡巴，自己也叉开了腿，淫水流了出来。

小周和老婆配合的很好，他已经抚摸到了老婆的大腿，摸到了老婆的小穴，黏黏的淫水让他的手指很轻易的就插进去了一根。明显的我感觉到了老婆的腿抖了一下，我伸长脖子看了一下，小周已经把食指和中指两根手指插进了老婆的小穴，慢慢的做着活塞运动。

转头看了一眼老婆，好像给了我一个眼神，我起身爬到老婆身边，不知道她想玩什么花招。

「小心肝儿，快爬过来让姐姐抱抱，姐姐要吃鸡巴嘛。」说完，老婆好像无意的给我招了招手。叫我吗，我撸了两下小弟弟也凑了过去。老婆两手各攥着我两的鸡巴，看了看我们，有意的在一起比了比。小周的硬硬的挺着，好像婴儿手臂一样粗细，而我的虽然也勃起了，却比老婆的大拇指粗不到哪里去。

老婆和小周对视了一眼，老婆捂着嘴巴笑了一下：「小的被淘汰啦，我要吃大鸡巴，呵呵。」

说完放开了我的小弟弟，两只手一起撸着小周的鸡巴。我也尴尬的笑了笑，不知道做什么才好。

「老公，我下面好痒啊，这个坏蛋刚才用手指弄的人家难受，给我好好舔舔解解痒啊。」原来这个小骚货就是想让我无地自容一下，可是这不就是我一直想要的吗？

我刚趴到老婆小穴前，她一腿就把我勾了过来，小周的手指还插在老婆的小穴里呢。我抱起老婆的双腿，小周又用手指使劲插了几下，才恋恋不舍的拿开了手，带出了一串淫水，在手指上丝丝的连着。小穴已经淫水泛滥了，老婆催促着我：「被淘汰的，快舔啊，人家都痒死啦。」

我伸出舌头舔了一下小穴，好多的水，嘴巴都湿了，老婆的腿把我脖子夹的更紧了，我把舌头插进了小穴用力嘬着。

抬头看了一眼，老婆一手搂着小周的屁股，一手揉着他的睾丸，已经把鸡巴深深的含进了嘴里，喉咙一动一动的，插的真深啊。我心里的屈辱感又多了一些，这哪里是３Ｐ啊，明明就是我在伺候他两亲热么，可是小弟弟比往常勃起的更硬了……

舔了没几下，由于老婆兴奋的屁股来回扭动，我已经被划拉的满脸都是她的淫水了。

「小宝贝儿，转过来，姐姐要用舌头钻屁眼。」老婆又发骚了，在显示她跟情人有多亲热。老婆把另一条腿伸的长长的，用脚轻轻拨拉了几下我的弟弟，这真的让我很兴奋。

「老公，今天你好兴奋啊，小鸡鸡这么硬的？」老婆看了一眼小周：「他就是得让我用脚玩才更兴奋的，呵呵，快嘛，人家要钻屁眼了。」

看着老婆对情人这么无所顾忌，而只用脚玩我的小弟弟，心里已经不是吃醋这样的感觉了，唉，家伙大小真是能决定自信与否啊。老婆舔屁眼舔的很认真，脚渐渐有一下没一下的不太动了，我只能把小弟弟放在她的脚趾缝里，自己来回的蹭着。持续了有十几分钟吧，可能老婆也感觉累了，也可能是我舔的老婆兴奋的想要了，老婆又催促着小周：「快来，快给姐姐，使劲插进来吧。」

小周翻身爬了下来，抱起老婆的两条腿，就准备要插进去了。老婆又看了看我：「老公，嘬我脚趾，你嘬着我脚趾让我会更舒服，更兴奋的。」

我只能跪在老婆身旁，抱着她的小脚，又把脚趾嘬进了嘴里。

「啊……好舒服啊。」

不知道是说我嘬的舒服，还是小周插得很深，老婆重重的呻吟了一声。

这小子还真不是盖的，插进老婆的小穴，没有缓缓插几下，就开始了高频率的活塞运动，足足插了两三百下也没有感觉累的样子。老婆已经被插得上气不接下气了，嘴里胡乱交代着：「小老公，你插得真好，好深啊，姐姐都是你的，都给你了……」

我的头发疼了一下，老婆伸手已经抓住了我的头发，拉向自己的胸部：「嘬奶头，快，使劲！」

我知道老婆可能要高潮了，我只能用力的嘬着她的奶头。由于看着我嘬老婆的奶头，小周应该是更兴奋了，插的速度更快了。

「我要死了，爽死我了……」老婆已经有点混乱了。

几分钟后，我感觉老婆的身体剧烈的抖动了几下，用力的撕扯了几下我的头发，我知道，老婆高潮了一次了，身体明显软了下去。老婆翻身爬在我脸上，把我的脸拽向自己的小穴，含糊不清的说：「嘬阴蒂，我还要舒服……」

转身搂着小周：「快来，从后面插进来！我还要！」

小周明显感觉到这个姿势对我很侮辱,有点不知道该怎么做了:「姐姐,这……」

老婆可不管那么多：「快啊！快给姐姐，里面好空啊，难受死了，快插进来！」

我看的很清楚，躺在老婆身下，嘴里嘬着老婆的阴唇，阴蒂，只见一根又粗又长的鸡巴「吱」的一下就插进了老婆的阴道深处，快速的抽插着。老婆爬在我身上，用手快速的来回撸着我的小弟弟，舒服的感觉已经盖过了屈辱感，我用力的嘬着老婆的阴唇，感觉他们的淫水已经流进了我的嘴里，而我已经顾不了那么多了，精虫已经要出来了。小周的睾丸在我的眼前来回的晃，自己老婆的小穴让别的男人操的连内壁都翻出来了，带出一股一股的白浆，这种刺激让我脑子里一片空白，耳边只能听见老婆歇斯底里的喊叫声。

我还有感觉，前列腺一阵蠕动，两腿一蹬，我射了出来。

「心肝儿，再快点！姐姐要到顶点了！这个淘汰的已经射出来啦！」老婆大声的喊叫着。

小周紧紧抱着老婆的屁股，一下插的比一下更深。我用手搂着老婆的腰，来回用舌头舔着老婆的阴蒂，感觉老婆的身体阵阵发颤，不知道已经高潮了几次了。

小周又用力的插了一下，趴在老婆背上喘着气，我以为小周已经射了，挪了一下身子，想从老婆身下爬出来。

老婆一把按住了我的头：「你以为人家跟你一样那么快啊？别动，让我的宝贝儿休息一下，见识一下什么叫厉害的真男人，哈哈。」

果然，当小周抽出鸡巴的时候，还是那么雄纠纠气昂昂的，硬硬的挺着。我能感觉到自己的脸阵阵发烧，强烈的自卑感又袭上的心头。老婆翻了个身，躺在了我的身上，由于我的脸把老婆的屁股垫的高高的，小周这下把鸡巴插的更深了。

「宝贝儿，淘汰品的脸垫着比枕头舒服多了，哈哈，快使劲啊，让姐姐多来一次。」

小周好像也渐渐习惯了这个游戏，用力的抽插着，两个人的重点很大一部分压在了我的脸上，随着小周一下一下大力的抽插，我感觉自己被压的头晕眼花。唉，老婆为了插的深一些更舒服，把我的脸当垫子了，这两个狗男女折腾死老子了！

可是，这种屈辱感又让我兴奋又让我生气，小弟弟却又神奇的硬了起来，老婆好像也感觉到了，低声轻轻说了句：「死变态。」反手拿住了我的小弟弟，快速的撸了起来。

我感觉自己被压的已经快失去知觉了，要不是老婆来回的撸着我的小弟弟，我想我可能已经要晕过去了吧。

这时，我突然感觉脸上的压力减轻了，老婆的屁股离开了我的脸。仔细看了看，小周操的太兴奋了吧，抱起老婆在空中一下一下的晃着，但是鸡巴没有掉出来，就这样抱着抽插着。

老婆低声道：「我不行了，我受不了啦。淘汰品，过来嘬我的屁眼，我要放松一下，不然小心肝儿会把你老婆日死的！」

抬头看了一眼老婆的屁眼，果然是那种兴奋的收缩，一张一合的，好像呼吸一样。这个感觉看的我好兴奋，自己用手撸着小弟弟，也顾不上什么耻辱不耻辱的了，抬着头用舌头拼命的往老婆屁眼里插。

「坏蛋，想把姐姐搞死啊？」老婆对小周撒着娇。

小周停止了抽插，傻笑了几下，我已经把半截舌头都插进了老婆的屁眼，我能听见老婆大声的喘息，她很兴奋，这种事情不光是我，她也期盼了很久。

慢慢的，小周又开始一下一下的抽插，老婆的屁股被他插的来回的晃着，我的舌头掉了出来，想再舔，我的头也随着老婆屁股的晃动来回的晃动着。我听见了老婆的笑声，伸了一下脖子，看见了老婆的笑脸：「快舔嘛，我要宝贝儿一边插你给我一边舔屁眼，我好舒服。」

为了让老婆更兴奋，我伸着舌头，随着老婆屁股的晃动用舌头去找她的屁眼，老婆看着我狼狈的样子，开心的哈哈大笑，小周也忍不住笑出了声。这时候，我感觉这已经不是什么所谓的３Ｐ了，我现在已经更像他们的男奴了。

小周的抽插速度越来越快，我也找不到老婆的屁眼了，这小子干脆把抱老婆的手松了松，老婆的屁股坐在了我脸上。由于小周抽插的速度加快了，我脸上的压力越来越大，后来两人几乎当我不存在了，拼命的抽插着，我感觉自己的脖子就要断了。你两个人爽就爽吧，还得要我的命啊？我感觉自己已经发迷糊了……

在脑袋感觉快要搬家的时候，小周及时的把老婆抱开了，放在床上，急速的抽插着。老婆用两只手抱着自己两只脚，高高的挺着屁股，好让小周插得更深些。

「贱王八，帮帮我，腿麻了，好舒服，我要死了。」老婆已经什么都不管，想说什么就说什么了。我感觉自己也想射了，起身抱着老婆的腿，尽量拉的更高一些，把自己的小弟弟插在了老婆的脚趾缝里。这样感觉也很爽，我在老婆脚趾缝里快速的抽插着。

老婆的喊叫声越来越大：「要到了，心肝儿，使劲啊，插死姐姐吧！射到姐姐小Ｂ里，姐姐要你！」小周要射精了，速度越来越快，喘息声也越来越大。我也感觉自己要射了，紧紧抱着老婆的脚，在老婆脚缝里快速的抽插着。兴奋、刺激、屈辱一起袭上了我的心头，老婆的小穴被情人肆意的糟蹋，而身为老公的我只能可怜的去插得脚趾缝，但是眼前的景象真的让我很刺激、很过瘾，我也能感到阵阵快感从弟弟带到了脑子里。

伴随着老婆已经嘶哑的叫喊，小周终于射精了，睾丸一收一缩的，把股股精液射到了老婆阴道深处，我也把自己最后一点精液射到了老婆雪白的足面上。屋子里三个人都已经精疲力尽，只剩下了喘息声……

自从有个那次成功的「３Ｐ」经历，老婆和小周也不在我面前扭捏什么了，经常是我想上厕所的时候打开门，发现他们正在厕所办事，或是在阳台上，在客厅，沙发上，厨房里，我们家的每一处都留下了小周奸淫老婆的痕迹。跟我相比，现在的小周更像是家里的男主人，到我们家之后穿我的睡衣，但不穿内裤，以方便老婆随时能摸到他那硕大的鸡巴，家里的大卧室我睡的次数越来越少，每次小周来了之后我们「３Ｐ」完，老婆陪小周一起睡觉，我只能自己去小房子。完事之后老婆让我舔她粘满精液的阴部，也不再顾忌小周，而小周也渐渐知道了我的爱好，我想我们的关系可能要进一步改变了。

礼拜一早晨，我早早起来开始做早餐，我想，应该等卧室剧烈的响动停止之后再把早餐送进去吧？等卧室里不再呻吟，我端着做好的早餐推门进了卧室，老婆仰面躺在床上，两腿分的大大的，两人在接吻，小周的屁股疯狂的晃动着，正是小周快射出来的时候。两人看见了我，小周停下了，老婆睁眼看见了我，十分恼怒的说：「你搞什么啊？进来不知道敲门吗？正在紧要关头呢，快点出去！」

这还是我老婆吗？我有点尴尬的说：「不是……我、我给你们送早餐来了。」

老婆很不耐烦的对我说：「放到桌子上，快出去，影响我们了，快滚！」我灰溜溜的走出了卧室。

怀着忐忑的心情，我在门外吃完了早餐，小周出来跟我打了声招呼，出门上学去了。我低着头走进了卧室，老婆看着我，一脸的不高兴：「你进门不知道敲门吗？平时他早上总是射精最多的一次，刚才你一影响，又搞了半天才射出来，射的那么少。」原来就是因为这个，我实在不知道说什么好了：「对不起……」

老婆坐起身，分开腿，可以看见，阴道口有浓浓的精液，她用手摸了一把，看着我：「想舔吗？想不想给我舔干净。」

我咽了口唾沫：「想的很，来……」

在我刚要搂住老婆大腿的时候，她一脚踢在了我脸上,我的眼前金星直冒,「我不想！犯错误是要受到惩罚的，是不是？过来。」老婆拧着我的耳朵，我只好乖乖的跟着她。

我被老婆揪着耳朵一直来到厕所，老婆松开手：「跪下吧。」

我看着老婆，不太理解她想干什么。

「怎么，不喜欢吗？你要是不跪以后我再也不会让你舔我这里了。」老婆用手轻轻拍了拍阴户，这可不是闹着玩的，我立刻跪了下来。

老婆一只脚踩着我的肩膀，跨着腿站在马桶边，我以为老婆要让我伺候她，急忙趴在老婆腿边，她用手使劲推开我的头，咯咯的笑着。

这时，我清晰地看见老婆的阴道口流出了浓浓的精液，滴在了马桶里：「这就是惩罚，这次的精液你别想舔了，下次再让我不高兴，你就一个礼拜别想了。」

明明是莫大的侮辱，可是我的小弟弟却硬的像铁棒一样。

老婆眼珠子一转，好像又有了主意：「过来，主人给你这个。」

我不知老婆想干什么，把头凑到她的两腿间。

「张大嘴！漏了小心点！」老婆抓住我的头，稳稳地把阴户对着我的嘴。我刚张大嘴，一股激烈的尿流就喷进了我嘴里，早晨的尿很浓，骚骚的伴随着精液的腥气，可是这种从未有过的兴奋让我只能奋力去喝，只想别漏在外面。

「老娘就知道你喜欢这样，是不是早就想喝了啊？老在网上看这种图片，现在满足了吧，你可真够贱的。」老婆深知我的心理，这时还不忘侮辱我两句。

终于，一泡又长又骚的晨尿都让我喝完了。老婆用有趣的眼光看着我：「好喝吗？你这个王八精。」我红着脸，默默地点了点头。

「我就知道，你这个贱货，不知道说话啊，叫主人不会吗？」

老婆在我肩膀上的脚，用力踩了几下。

「主人，好喝。」我赶紧回答，我怎么会沦落到这个样子了，自己的老婆被别人干了一夜，而我只能早上喝她的尿，女人为了能满足自己的男人，真是什么都干的出来啊。

「想不想像伺候主人一样伺候小周啊？你不是一直都想当我两的奴隶么，当我一个人的不过瘾么，想吗？」老婆一边问，一边挑逗的用脚抚摸着我的小弟弟。

看来，我要做夫妻奴了，可惜，奴是我，而主人却是老婆与别的男人……现在我已经感觉我在家里几乎没什么地位了，小周更像家里的男主人，老婆跟我几乎已经不亲热了，一般都是用脚帮我射出来，或者用别的方法，就是不允许我进入她的阴道，我用嘴巴伺候她的阴部到是越来越多了。

终于有一天老婆开始跟我商量：「贱王八，我准备让小周住咱们家，他现在已经上大二了，让他给我当两年的老公，有个大鸡巴老公我想我会好好享受一段时间的，你不用说话了，我知道你也想这样的，这就是你一直希望的吧？」

虽然我心里有深深地抗拒心理，但是强烈的奴性已经没有办法让我再反抗了，我只能默许老婆这样了。我想，我的生活以后会有很大的变化了。

又是周末，小周来到我们家，更准确的说，是来到自己家了，现在他已经代替我成为了这个家的男主人了。进门的时候，大包小包的行李，一些日常用具，他是准备好了要做这个家的男主人了。他放下行李，老婆很热情的迎了上去，两人当我不存在似的热烈的接吻，我还是有些眼色点的好，帮小周把大大小小的行李提进了大卧室。按照老婆事先跟我说好的，我已经把大衣柜里我的衣物都收拾到了小房子，我给小周把他的用物一件一件的整理好，放在原先属于我的地方。

我和老婆的结婚照也收了起来，放在了箱子底，这个家不在有我的特性，更像是小周的家了。

当我收拾好东西，从大卧室走出来的时候，老婆已经和小周在沙发上激烈的运动着了。老婆的腿已经分开到了最大的限度，她当然是想让小周的大鸡巴尽可能的插深一些，老婆紧紧地搂着小周的头，忘情的叫着：「老公，你好厉害！都插到人家胸口了，上不来气啦。」

小周也已经改了称呼：「老婆，你的ＢＢ好紧，舒服死我了。」

一旁的我显得那么多余，我不知道是应该躲进屋里，还是该在旁边看着，这种香艳的场面已经让我的腿走不动路了。

「哎呀，插到人家子宫啦，疼，你这个坏老公。」老婆挺了一下身子，把小周的大鸡巴抽出了身体，捂着肚子娇笑的看着小周，虽说嘴里说不舒服，但更像是给自己的老公撒娇。

小周插得正在兴头上，挺着鸡巴忙要往老婆的阴道里插，老婆笑嘻嘻的躲着，两人很亲热的在调情。一斜眼，老婆看见了我：「阿龟，过来。」我有点不知所措，难道是老婆给我起的新名字吗？

「喜欢这个名字吗？是我和老公一起给你这个贱王八想的。跪下。」老婆的话让我恍然大悟。现在我只能接受属于自己的新角色了，我慢慢跪在了沙发旁边。

老婆用手撸了几下小周的鸡巴，笑着看了看小周，又转头对我说：「阿龟，你的男主人现在很想要，刚才插疼我了，给男主人含住好好嘬一会。」

不由得我说什么，老婆已经把小周的大鸡巴递到了我的嘴边，我能感觉到小周的鸡巴由于兴奋一跳一跳的，嘴唇已经感觉到了小周鸡巴的温度。

「别不好意思啦，整天嘬我的大母脚趾，不就是为了好好伺候你的男主人的大鸡巴吗？快张嘴，好好让男主人舒服一会。」

老婆的话已经扯掉了我的最后一块遮羞布，临了还加了一句：「我早就告诉小周了，人家也很想试试你这个贱王八的口活，用心点，别让我丢人。」

我闭着眼睛，含进了小周的大龟头，老婆和小周的淫水沾满了鸡巴，滑滑的很容易就进入了我嘴巴的深处。

老婆翻身骑在我的身上，用力推了推我的头：「含深点啊，嘬我脚的时候都那么深，让你表现的时候怎么这么没用了。」

有了老婆撑腰，小周已经不把我放在眼里了，我能感觉到他用力的挺着腰，想把鸡巴更深的插到我的喉咙。小周的鸡巴已经快插到我的嗓子眼了，很强烈的呕吐感让我非常不舒服，我干呕了几下，窒息的感觉让我难受的咳嗽，但是由于嘴里含着很大一根鸡巴，气流从我的鼻子里串了出来，我狼狈极了。

看着我的样子，小周和老婆都忍不住笑出了声，听着老婆开心的笑声，我心里百味交集，自己已经沦为他们的玩物了，我已经不能再做她的老公了，真的有些想哭。但是强烈的屈辱感让我原有的奴性更加强烈了，我用力的嘬着嘴里的鸡巴，让小周的鸡巴在我的嘴里自由的抽插着……

「阿龟，我就知道你喜欢伺候男主人。抬起头，让我看看你陶醉的样子。」

老婆的命令在我耳边响起。

我抬起头，看见小周正在猛嘬着老婆的奶头，和老婆眼神交流的一下，能感觉到老婆浓浓的笑意，嘲弄，以及强烈的享受。小周看见我和老婆的眼神交流，仿佛是吃醋的感觉吧，一把搂过老婆的脖子，用力的吻着，我只能听见老婆嗯嗯的呻吟。同时我嘴里的压力突然加大了，小周用鸡巴使劲顶向我的喉咙深处，越插越深，我越来越不能呼吸了，可怕老婆生气，我只能呻吟，不敢把小周弄不舒服了。我的呻吟加强了小周征服的欲望，他的鸡巴已经把我插得有些缺氧的感觉了，眼前金星直冒。我脑子里奇奇怪怪的念头冒了出来，万一我真死了怎么办？医生死亡证明难道开成被自己老婆情人的鸡巴憋死吗？

「阿龟，把大鸡巴给主人插进来。」

老婆的声音及时在我耳边响起，我感觉自己被从很远的地方拽回了现实中，嘴里的压力猛的一小，小周抽出了鸡巴，我大口呼吸着，活着的感觉真好。

「快啊，痒死我了。」

老婆根本不顾及我的感受，用力踢了我一脚。我急忙用手拿稳小周的鸡巴，想插进老婆的阴道。老婆反手就给我了一个响亮的耳光：「谁让你这个贱王八用手了？对男主人一点都不尊重，用你的贱嘴叼着，慢慢用舌头顶进来。」老婆已经完全把我当成了四等公民了，唉，我比原来美国黑奴还要可怜啊。

一点一点的，小周的鸡巴慢慢进入了老婆的阴道，我跪在小周两腿间，清晰地看见鸡巴在原属于我的阴道里快速的抽插着，只是这两个性器更像一对，插进去合缝合角，没有一丝缝隙。我凑到老婆阴户前面，用舌头轻轻舔着老婆的阴蒂，这样应该能让她更舒服吧？

老婆的呻吟声变大了，很明显这样让她很受用，老婆用两只手抱着我的头，让自己可以更稳得坐在小周的鸡巴上，用力把我的头拉的贴在阴户上，我能感觉到阴道一阵阵的抽搐，老婆高潮了。

老婆好像喘了几口大气，用手把我的头用力按了按：「给男主人嘬嘬蛋蛋，让你的男主人也舒服一下，你表现不错，这是奖励你的。」

浓浓的阴毛，小周的睾丸更像没去毛的桃子，我努力张开嘴，把睾丸含在了嘴里，阴毛不时刮到我的鼻子，骚骚腥腥的气味，说实话真的不是很好闻。老婆仰着身子，撒娇的问着小周：「老公，舒服吗？有个王八伺候就是舒服吧？」

小周低沉的呻吟说明我没有偷懒，这个时候，我好像只有这么点作用了。

小周用力用脚蹬了我几下：「老婆，转过来，让我好好插一会，我感觉想射了。」

老婆迫不及待的从小周身上溜了下来，躺在沙发上，做好了一副准备承受激烈抽插的样子。我心里明白，老婆已经完全被小周的大鸡巴征服了，为了让小周干她，我估计老婆什么都愿意为这个男人做。扑哧一声，小周的鸡巴已经大力的插了进去，接下来是快速的令人疯狂的抽插，老婆的叫喊声渐渐嘶哑了，不知道她又高潮了几次？

小周的速度渐渐慢了下来，呼哧呼哧的大口喘着气，好像还没有射出来。老婆吩咐着我：「阿龟，给男主人舔舔屁眼，没看人家这么辛苦啊？帮男主人放松一下。」

我的感觉已经有些麻木了，木然的接受着，扒开小周的屁股缝，把嘴巴埋在了长长地肛毛里。舌头轻舔了几下，感觉到小周的肛门收缩了几下，又慢慢的放松，看来小周很享受我舌头的服务。

「老公，阿龟舔的你舒服吗？」

「还好吧，没有老婆你舔的舒服。」

「你坏死了，这么享受还不知足，一会做完我再给再你好好舔会还不行吗？」

两人完全当我不存在的样子，我麻麻的舌头告诉我，我还在努力为他们服务，贞操带里，硬硬的弟弟告诉我，其实我也很享受，只是身为男人残存的一点点自尊，让我的脑子有些空白的感觉。

小周干脆停住了抽插，专心享受着我的舌头，他身下的老婆身体一顶一顶的，享受着一点阴部摩擦的快感，古时的皇帝应该也没有享受过这种服务吧。

一阵激烈的抽插过后，小周的睾丸剧烈的收缩着，大股的精液又注入了老婆的阴道。两人大声的喘息，仿佛告诉我他们有多么过瘾，而我伺候的也不错，这就是我存在的价值。

老婆在小周耳边低声说了几句话，小周爬起身，把背身的老婆抱了起来。老婆的两腿分的很开，我能看见被干的一塌糊涂的阴道。

「阿龟，跪好了，我们夫妻赏赐给你好东西。」老婆娇滴滴的命令着我。

在他们两个人的注视下，浓浓的精液流进了我的嘴里，不用老婆再说什么，我用嘴贴上了她的阴户，用力嘬着里面残留的精液。两人开心的大笑声，再一次摧残着我的心，我这还算男人么？唉，无奈。

小周刚要放下老婆，老婆扭了几下身子：「别急嘛，人家还想撒尿呢，让你看看更刺激的。」说完老婆用手搂着我的头，往自己两腿间拽了几下。

「给你来个饭后饮料，张大嘴，哈哈。」

老婆尽量在小周面前摧残掉我剩余的最后一点尊严。我刚张开嘴，一股急而有力的尿流已经射入了我的嘴巴，小周对这个游戏很有兴趣，抱着老婆左摇右晃，尿液渐的我满脸都是，眼睛里、鼻子里，我被尿呛得直咳嗽。在两人开心的哈哈大笑中，小周放下了老婆。

「这么浪费的，把地上的也舔干净。」老婆坐在小周怀里还不忘了让我继续剩余的事。

「阿龟，忘记告诉你了，你贞操带的钥匙我已经交给男主人了，以后你想出来的时候去求人家吧。我这个月没有来月经，我想应该是怀孕了，你也不想我有个儿子像你这种小鸡巴么，万一跟你一样那么贱可就糟糕了，跟我老公像才好。」

我低头舔着尿液，余光可以看见老婆又深情的吻着小周。

现在的我，已经完全沦为了老婆和小周的家奴，老婆已经拒绝和我亲热，我只能每天伺候他们两人，给他们洗衣服、做饭，在他们累的时候给他们按摩，不但要舔老婆的脚，还要舔小周的脚，舔的小周高兴了，他才会允许我摘下贞操带，自己用手撸出来。在他们亲热的时候，我在旁边会让他们更兴奋，老婆高潮的时候我要抽自己耳光，对他们喊我是王八，很高兴你们赏赐我绿帽子等等这种侮辱自己的话，在他们的哈哈大笑中，两人会更加疯狂。而完事之后，我不但要给两人清洁阴部，还要陆续喝下两人的尿，在没有他们的允许下，我甚至不能喝水。

这天早上，由于起床比较晚，小周一起来慌忙洗漱过后就去上学了。我等了半天，老婆慵懒的声音终于在叫我：「阿龟，进来，伺候主人起床。」

我低着头，拿着洗漱用具和脸盆轻轻进了卧室。

老婆全裸躺在床上，睡眼惺忪的等着我，看见我进来了，老婆坐起身，轻轻分开两条玉腿，用脚勾了勾我：「过来。」

这是老婆训练了我一段时间，要我伺候她的信号，我放下手里的东西，跪在老婆双腿间：「谢谢主人赏赐，阿龟好渴了。」

耳边响起老婆几声低低的笑声，她用一只脚勾住我的脖子，看见我已经张大了嘴，一股激烈的尿流就尿了出来。由于已经进过了老婆很久的调教，我现在可以不用老婆控制尿流的速度，她尿多快我就喝多快了，很快，一泡又浓又长的晨尿都被我喝了进去。老婆仔细检查了双腿和床单，没有一点尿液溅出来，看来她很满意：「不错，阿龟，现在不浪费主人宝贵的尿尿了，赏你了，给我舔干净吧。」

这可是我现在为数不多的能亲密接触老婆小穴的机会，我的头埋在老婆双腿间，贪婪的、忘乎所以的舔吸着，说实话我想用嘴巴给老婆一次高潮，这也是我现在唯一能让她高潮的方法了。

正在我舔的如痴如醉的时候，老婆一脚踢在了我脸上，顿时让我头晕眼花。

「舔起来没完啦？主人昨天玩的多了，早上不想要了，跪那。」

老婆有些不太高兴。我让老婆不高兴了，我不敢说话，跪在一边委屈的看着她。

老婆好像想起来了什么，又笑着对我说：「其实阿龟你最近表现不错，今天我给你一份特殊的礼物奖励你。」我不明所以，呆呆的看着老婆。

老婆起身下床,走出来卧室,我跪着跟在她后面.我们来到了洗手间,难道……我心里有些欢喜，不禁又有些担心。

「阿龟，跟主人亲个嘴。」老婆笑着看着我。我搞不明白什么情况，她想干什么啊？我现在连她的咪咪都很少有机会亲了，现在这么说我完全晕了。我没有敢问，愣愣的看着她。

老婆好像突然反应过来了，笑着踢了一下我的小鸡鸡：「想什么呢，你要亲的是我后面这个嘴……」说完老婆转过身子，分开腿把屁股对着我的脸。

「想什么美事呢，恶心的，记好了，主人以后让你亲嘴就是要你舔屁眼，再敢乱想屁眼都别想舔啦。」老婆有点嗔怪的对我说。

我用手轻轻分开老婆的屁股，一个小巧精致的屁眼出现在我眼前。

「主人的小屁眼美吗？」老婆大声问我。

「很美，能伺候主人的屁眼是我的福气。」我尽量讨好着老婆。

「狗东西还蛮会叫的，闻闻香吗？」老婆很清楚她这么说会让我更加兴奋。

我把鼻子贴近老婆的屁眼，用力的呼吸着能让老婆听见：「好香，主人的屁眼散发的味道真迷人。」

我发自内心的说着，实在是因为太久没有和女人有过关系了，我珍惜每一次和老婆亲密接触的机会。

「阿龟，好好用舌头给主人按摩会屁眼吧。」

老婆终于发话了。我迫不及待的伸出舌头，轻轻的舔着老婆小巧的屁眼，舌头围着屁眼一圈一圈的打转，时而把舌头伸进去轻轻插几下，老婆舒服的呻吟着。

「阿龟，主人知道你现在最想要什么，今天也打算给你了。想不想吃主人拉的热气腾腾的屎粑粑啊？」老婆终于进入正题了。我的小鸡鸡早就硬的要命了，听见老婆这么挑逗的说着，差点没直接射出来，我更用力的舔着屁眼，嘴里发出嗯嗯的叫声。老婆弯下腰，用钥匙打开了我的贞操带：「给你也透透气，呀，这么硬，狗东西想吃主人的屎想疯了啊？呵呵。」老婆又用脚轻轻踹了踹我的小鸡鸡，我更加兴奋了。

「阿龟，你是条狗，狗就是得吃屎，这是天经地义的，对不对，叫几声。」

老婆用力踢了几下我的小鸡鸡。

汪汪……除了能叫唤，我还能怎么样呢？

「呵呵，早就知道你这个贱货想要当标准的马桶了，躺下，主人要赏赐你了。」

我依言躺好，老婆用双脚踩住我的双臂，准确的把屁眼对着我的嘴巴，说实话，老婆做Ｓ很有天赋，第一次做黄金调教就好像轻车熟路的一样。

「给主人吸一吸，好东西要给你了哦。」老婆好像在使劲，有点费力的对我说。

我把舌头顶在老婆屁眼口，用力的嘬着，在老婆嗯嗯的娇喘声中，我感觉到有个硬硬的东西碰到了我的舌头。我拿开舌头，尽量的张大嘴巴，老婆轻轻的抖着腿，很费力的，一小截黄金落在了我嘴里。一股仿佛泥土般的味道充满了我的嘴巴，有点苦，还有点涩，我用嘴巴抿了一下，强烈的想呕吐的感觉让我很难受。

「阿龟……主人拉屎好辛苦的，都是为了让你吃才这么辛苦，你可得全吃完，不让以后就别想这好事了！」老婆也知道我这样第一次不容易，适时的鼓励了我几句。

那种呕吐感让我没敢咀嚼，直接就咽了下去，这样我还能好受点。但是这没能逃过老婆的眼睛，老婆用力的在我睾丸上打了一拳，生气的说：「贱货，你这么吃我不喜欢，主人这么费力的拉给你，你好好品品味道，细细的嚼一下！」

下体的疼痛一定程度上缓解了第一次吃黄金的那种不适应，我用力咽了口吐沫，张大嘴巴，老婆轻轻出了口气，第二截又粗又长的黄金落入了我的嘴巴。这次的可比第一截量打多了，完全含在嘴里，感觉我的嘴已经被盛满了。这时候老婆轻轻的用手给我撸了几下鸡巴，对我说：「阿龟，慢慢吃，细细品味，我知道你喜欢这个，你舍不得让主人拉在马桶里的。」

老婆可是深知我的心情啊，我可不能让老婆失望，第一次黄金调教就败她的兴。我用力咀嚼了一下嘴里的黄金，味道一下在口腔散开了，确实，这个味道让我的生理上有很强的反应，唉，真不知道狗怎么吃的下去。感觉自己在吃稀泥吧，但是那种苦涩的味道跟任何一种食物的苦涩都不同，我感觉自己喉咙已经有胃里的酸水翻上来了。为了老婆高兴，我尽量的咀嚼着，用嘴巴发出吧唧吧唧的声音，好像我吃的很香。

「呵呵，真是个贱货，第一次吃我的屎就吃的这么高兴，我看，你以后不要吃早饭了，吃我拉给你的吧。」老婆果然心情不错，不过也定下了以后我是不用吃人享用的早餐了。

费了九牛二虎之力，我终于把嘴里的全咀嚼的细细的咽了下去，生理上的反应已经让我流出了眼泪，那种刺鼻的气味已经让我暂时失去了嗅觉。好在老婆拉屎的量也不大，第二截拉完也没有昨天的存货了。转过身，又对着我的嘴巴尿了一些，趁机让我漱了一下口。

「我看看，吃的干净吗？」老婆蛮有兴致的看着我的嘴巴。

我张开嘴，把舌头动了几下，表示已经吃干净了。老婆忍不住娇笑着：「真是条狗，看来以前那么多年拉马桶里真是浪费了。」

我讨好着老婆：「主人的香屎可真是美味，以后就别浪费了，都给阿龟吧。」

老婆转过身子，屁眼贴近我的嘴巴，让我一边清洁一边说：「表现好了以后都给你，主人要让你一天不吃我拉的屎就难受！」

清洁完老婆的屁眼，她高兴的屁股一扭一扭的回卧室吃早餐了。我在洗手间拼命的刷牙，嘴里残留的味道还是让我很反胃，第一次可真是不容易呀。最重要的是我可不能让同事发现嘴里的异味，要是有个蛛丝马迹那我可就没法做人啦。

整整一天，我很难有食欲，熬到下午我只吃了两根雪糕，看来录像里那些吃屎奴可都不是一般人呢。

晚上下班我回到家，一进门就看见老婆坐在小周腿上，两人兴奋的在讨论着什么。看见我进了门，老婆娇笑着说：「我们的吃屎客人来了。」

不知为什么，在小周面前我还有一丝腼腆，我自己都能感觉到脸很烧，应该很红吧。不敢惹他们不高兴，我快步来到他们面前，磕了一个响头：「主人，周爷，阿龟回来了。」

小周蛮有兴致的打量着我的脸：「怎么阿龟，我老婆的屎好吃吗？」

我红着脸说：「感谢主人的赏赐，阿龟早上享受了一顿大餐。」

话音未落，两人立即发出嘲讽的哈哈大笑。

老婆笑着对我说：「既然你这么喜欢，以后早饭和晚饭都不要吃了，刚好我和你周爷一个习惯早上拉一个习惯晚上拉，你以后在外面只吃午饭就好了，早晚由我们夫妻两个赏赐你吧。」唉，早知道轻易打开贞操带是有预谋的，看来我以后是不好活啦，不知道过了今天晚上，我还能看见明天的太阳吗？

现在的我，已经完全成了家奴。服侍家里的主人，伺候他们亲热，做家务，还得在他们不开心的时候做他们的出气筒，早饭和晚餐也成了他们两人的屎，我感觉自己已经深深陷了进去，应该是我们三人都陷了进去，不能自拔。

眼看老婆的肚子越来越大，已经有六七个月了，小周很盼望自己做爸爸，天天等待着孩子的出世。老婆的肚子已经不允许再过性生活了，那样会伤着胎儿，但是小周的性欲很强烈，老婆经不住小周的软磨硬泡总是要答应他，而我只能帮老婆扶着肚子，在他们舒服的同时保证胎儿的安全。

这天晚上，看了会电视洗完澡，小周又开始磨着老婆要亲热。老婆让我跪在小周脚下，骑在我的身上给自己的情人嘬鸡巴，嘬了有将近半个小时了，小周还是没有射出来。老婆累的够呛：「好心肝，你越来越厉害了，你老婆嘴巴都麻了，你还不交货啊？」

低头看看我，老婆有了主意：「阿龟，看你主人累的，真没眼色，给你周爷好好地吃鸡巴！」

不由分说，她扯着我的头发，把粘满唾液的鸡巴塞到了我的嘴里。

说实话，这样伺候小周我已经轻车熟路了，我又是舔又是吸，时而舔弄几下睾丸，小周一直舒服的呻吟着。为了让小周更有感觉，老婆脱光了衣服，只穿着丝袜，让小周的双手游走全身，一会拧几下咪咪，一会手指抠抠小Ｂ，希望能满足小周的性欲，尽快的射出来。

又折腾了有半个多小时，可能是因为插老婆的Ｂ插习惯了，小周根本就没有想射精的感觉。小周自己也觉得很累，使劲在老婆的Ｂ里抠了几下：「好老婆，让我进去插一会嘛，这样太没感觉啦。」

「好人，你一插又插得人家死去活来的，搞不好孩子都让你插出来了。」

老婆有过很多次经验了，况且肚子里的孩子都这么大了，怎么能轻易答应呢。

小周还不死心：「那让我插插小屁眼吧，那样射出来也很舒服的。」

老婆吓的连连摆手：「我不敢了，插屁眼插得人家疼死了，几天都肿着，你看嘛，人家现在屁眼都让你撑大啦。」

老婆撒娇的转过身，拉着小周的手就摸自己的屁眼。

说实话，平时小周和老婆肛交不是很多，主要是因为小周的鸡巴确实太大，老婆娇小的屁眼承受不住那么猛烈的抽插。

在两人的拉拉扯扯中，我感觉嘴里的鸡巴已经慢慢软了下来。这时，老婆好像有了什么主意,在小周耳边偷偷说了些什么,小周的头立刻摇的跟拨浪鼓一样:「不行，恶心死了！」

老婆笑着说：「没事啊，就当跟我做的嘛，舒服就好了。」

我呜呜的呻吟了几声，小周的鸡巴越来越硬了，老婆也感觉到了小周的兴奋，白了他一眼，深深地吻了一口。

老婆转过身，在我的屁股缝吐了一大口吐沫，用手指来回的划拉着，好让我的屁眼周围更加的湿润。我也知道老婆让小周干什么了，原来老婆是要小周插我的屁眼。我很害怕，那么大的鸡巴插进来，还不把我屁眼插爆了，况且我的屁眼也没让这么摧残过，老婆可真想的出来啊。老婆用脚轻轻的挑逗着我的小鸡鸡，让我很兴奋，让男人插自己这么耻辱的事情，深深地勾起了我变态的奴性。老婆两只脚趾中间夹的我的小鸡巴，已经硬的像铁棒了，老婆笑着轻轻抽了我一个嘴巴，对小周说：「看啊，阿龟也很兴奋呢。阿龟，想用你的屁眼伺候你周爷吗？」

说着在我睾丸上不重不轻的踢了一脚，这已经让我疼的够呛了，由于嘴里含着小周的鸡巴，我的嗓子里发出的声音，都被嘴里的鸡巴堵成了呜呜声。

我呻吟的声音好像让老婆很兴奋，她又踢了几脚，而且越踢越重。疼痛让我的两条腿直打哆嗦，更让我感觉喘不上气，老婆没有说我也不敢吐出嘴里的鸡巴，我只能双手用力抱着小周的屁股，呜呜的呻吟着。可能激发了男人征服的欲望吧，小周用力抠了抠老婆的Ｂ，对老婆说：「好吧，我今天就好好操死这个贱货，让他试试他周爷鸡巴的厉害。」

老婆很高兴：「好啊，操死这个王八，很刺激呀。」

在老婆的要求下，我用嘴巴给小周戴上了套子，当我说出谢谢主人临幸贱奴的话时，两人已经搂在一起乐不可支了。我在地上跪好，老婆骑在我后背，用两只手尽可能的掰开我的屁股，我感觉到小周的鸡巴已经顶在了我的屁眼外面。小周用龟头轻轻的摩擦着我的屁眼，痒痒的感觉，老婆挑逗的用脚轻踢我的小鸡鸡，让我感觉非常的兴奋。

小周用力的顶了一下，我感觉屁眼涨的很疼，但是很明显，小周的龟头都没有完全进去。

我疼的直叫唤，老婆把腿勾了过来：「很吵啊贱货，嘬着我的脚趾，你也舍不得咬吧。」

老婆精确的抓住了我的弱点，我只能呻吟了，含着老婆的脚趾，就算疼死我我也不会咬她的小脚啊。

又是吐唾沫，又是涂凡士林，我的屁眼和小周的大鸡巴又湿润了很多，看来这时候已经足够光滑了。小周用力一挺腰，感觉我的屁眼要撕裂似的，他的大鸡巴插了进来。